Title: Những nhà Phát triển và Bảo trì Debian mới (Tháng giêng và hai 2018)
Slug: new-developers-2018-02
Date: 2018-03-04 08:30
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Translator: Trần Ngọc Quân
Lang: vi
Status: published

Trong hai tháng qua, những người đóng dóp sau đây nhận được tài khoản Phát triển Debian:

  * Alexandre Mestiashvili (mestia)
  * Tomasz Rybak (serpent)
  * Louis-Philippe Véronneau (pollo)


Trong hai tháng qua, những người đóng góp sau đây được thêm vào với tư cách là người Bảo trì Debian:

  * Teus Benschop
  * Kyle John Robbertze
  * Maarten van Gompel
  * Dennis van Dok
  * Innocent De Marchi
  * David Rabel


Xin chúc mừng!
